澳洲即日起禁由中國大陸抵達的外國人入境

Australia will deny entry to all travellers from mainland China unless they’re Australian citizens, amid growing fear surrounding the deadly coronavirus, Prime Minister Scott Morrison has announced.

"If you’ve come from mainland China, at any time after 1 February then you'll be required to isolate for a period of 14 days," the PM told reporters in Sydney on Saturday evening.

"For anyone other than Australians citizens, Australian residents, dependents, legal guardians or spouses, then you'll not be permitted entry into Australia."

林鄭唔封 外國幫手封

留名睇林鄭話澳洲歧視大陸人